
***O que é GOOP?***

O Aplicativo GOOP busca por usuários que cumpram as missões com objetivo de documentar marcas/estabelecimentos oferecidas em seu sistema. Resposta a perguntas, fotos e comparativo de preços são algumas das modalidades de missões oferecidas.

**Para que ele serve?**

Pois as funcionalidades são infinitas, mas básicamente permite que pessoas monitorem suas marcas e procedimentos já em instância final, solicitem fotos, respondam perguntas e/ou comparem preços de produtos/serviços.'


**O que o usuário ganha com isso**

O GoOpper ganha créditos que podem ser depositados por meios eletrônicos e reputação para alcançar missões de maior reputação e retorno financeiro por tempo estimado.',

**O que somos?**

Uma cuminidade/plataforma colaborativa, cooperativa, mutualista que usa software livre. Backends e analises de dados em sistemas interconectados e alguma coisa a mais. Mas em essencia somos colegas que nos ajudamos para construir um sistema em que o dado e a informação sejam uteis. A colaboração é livre. Para que isso serve se depois: I DAI!? Essa é a proxima pergunta

**E Dai!',

Bom basicamente o que ocorre é que o marketing e a comunicação se baseiam em subjetividade e análise de esta subjetividade em sistemas de bigData é muito complexa. Analizar os dados de maneira efetiva ajuda marcas e empresas a oferecerem produtos/serviços mais justos e efetivos. Desta maneira a rede de Goopers pode contar com muitas missões em um rede espalhada cumprindo suas missões

**REPUTAÇÃO**

Você acumula pontos de experiência sempre que cumpre uma missão! Isto lhe abrirá portas para mais tipos de missão e valores diferentes. Testes de consumidor oculto estão sendom implementados. 

**DUVIDAS**
Em nosso FORUM oferecemos ferramentas para aberutra de dúvidas e sugestões.
